好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

當時有份調查既人係 偵緝高級督察游乃強

終於明白徐步高係點死

From格黎登

除暴go

2005年7月，李家超出任刑事部主管，在任期間親自負責徐步高槍擊案的偵緝事務。2007年1月，李家超獲晉升為警務處高級助理處長，擔任刑事及保安處處長。

李家超

會唔會係 徐sir發現左1997之後警隊畀中共滲透，成個警隊高中層都係貪污洗黑錢犯罪集團（解釋到點解徐sir踩線跟蹤高官），佢係警隊裡面想上司開file調查但無人信。佢就會始用自己方式調查，當佢愈搵愈多，佢自己仇恨情緒愈高漲，最後跟到去有幾隻狗要運政治分贓，畀狗發現，所以駁火。而個d錢正正係同李家超游乃強有莫大關係！